FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (205) 新icon：巴拉圭朗癲

po霸

睇返西甲potm 得返3日就完25
美斯3球組唔組到

而家25圖抵做
最平90+消下堆ubtrade 83/84

留定黎組美斯就岩晒
完左個ss sbc就入貨 我估3隊89走唔甩

有無人推過隻 93 Ramos 去打CDM

Rttf allan換Ss kola抵唔抵？

12格冇走雞
3格89
3格88
3格87
3格86

Engine 可以一戰
掃蕩，交波好正
係氣短同覺得少tackle 過cb 有d浪費

SS中干sir 本身自己用緊果隻賣番都回唔到本

出隻新電欺 舊個隻nerf晒

600k

唔係duplicate 入埋隊都還神啦

仲諗回本

其實係
抽到唔值錢既野係已定事實
入到隊就當唔輸EA了

BTW 如果自己比17萬做SS SBC 係咪好ON9

今晚LR 儲定肥料，希望又可以炒一波

3球不了
西甲張卡面太7

我自俾130k都做左

真既 都就end game 真係要賭下

如果中好野感覺正過WL 上E 十萬倍

可能佢揀張靚仔啲既相
但potm workrate跟返Mm麻煩啲

干sir我都入到隊呀
但俾隻意甲電欺黎

ea快手出張motm比包皮，等緊入番92包

Nick 含konami含到雪雪聲

中兩隻倉底cb又可以即時斷癮棄驚重拾人生

係

Toty之後每個星期五都好忙

禁錯 sor

仆街了 咁快leak d肥

" 如果中好野 "

中84cb個感覺真係秒不可言
87cb都話可以一怒之下當肥用
84當肥都冇L用

放1m coins

其實係patch咗啫 防守唔同咗

Halo 攞左motm , shaw又要再等下

唔快啦 之前係星期三就Leak啦
啲meta Inform隨時返炒 睇路

防守比起未有OBS前都難左咁
D 中堅企位, 防守都好鬆散咁

而家nerf咗ai defense

覺得好玩左
場場一係456人 一係比人456

進攻足球

新event?
定嘉年華改咗名？

垃圾驚 場場3:4/4:5 我不如玩2k

不過都係開game個陣最好
傳控分勝負 真．足球驚

嘉年華還嘉年華
呢個係出返啲Meta inform/特別卡比玩家抽
再可能搭埋南美盃一齊出啲新卡/icon

懶人包：呃錢

FIFA 玩家真係幾難滿足
之前OBS 又俾大家屌太悶太難攻太難入波
而家又屌太易攻太多入波不如玩2K

作為一個利撚 但用alisson真係好激氣 好廢

係咩
我場場１：０ 覺得攻同守都比以前難左
踢過6-7場 全部人前波後

佢出返mbabu俾我奴就唔屌EA一個星期

90is good for me

但手控防守我覺得buff咗
而家逼啲人用自己個腦去防守
唔係好似以前咁求其控住隻CDM等VVD幫佢守

個個星期都promote

player days係由開game到依家最好既inform group埋一齊出多次cap水

dklm,個市岩岩回少少又淋過, 好彩今早走左幾張卡

9 成9 返抄meta If totgs in pack

望佢整d 鬼pique luiz sbc 黎玩下，又可以炒返起d 83/84

應該哩到全部都有

SAME, 臨訓前賣貴D 掛6個鐘
有少少coins可以睇下執咩平貨了

咁ss卡會唔會係入邊？

今年都冇乜真係超屈機又超抵sbc球員值得做番
不過如果平好多出番luiz同b施華都好有興趣

根本OBS係絕大部份人都覺得鳩
好多人屌
EA先咁快手
nurf ai defense啲pro player應該最開心

靈活又快既中堅變得更重要
唔係手控實控唔掂

巴打們覺得依家先開始玩跟唔跟到進度

呢個promo太近機會唔大, 應該同上年一樣, 只限totw, totgs, 歐聯歐霸motm

笑死
MM
曼市開richarlison
多仔開mane
仲有兩個應該開曬垃圾

屌又係最高82
啲pack weight到而家呢個階段仲係咁閪

最想要返ozil scream

屌撚死你

而家手控都buff咗
隻人冇咁易失控

係囉, 好心都3月就PACK WEIGHT好番少少啦

我2月頭入 自己玩落都ok

所以最接近現實足球就最好最公平
我就真係好少見現實踢到3:3以上

有冇高奶懦夫食評

正路唔會啦 HL RTTF 正路都唔會有

兩年冇玩ut唔知依家點

我個cm仲要係正你下面

轉人轉慢少少就hihi
成日俾人一質入去禁區頂, 一野抽入
中堅呆左咁企係度

好難講 點樣現實足球

出依埋個市更加唔洗要
If花朗分分鐘落到900k

第一年玩

喊包落到rg 同價ok ?
Btw永遠都覺得if同rg一樣咁唔值錢

同埋想問pc有冇人玩
以前玩開ps4見d人話pc冇人玩個市貴d

好想要返rttf mbabu

pc狗也不屌
少人過ps4又多外掛

If同rg點會一樣 計供應就知分別啦

今朝放左tif 包皮真係明智選擇

多外掛

原諒我
winter refresh同ss我中bernat同kainz

講下啫 at least比個panic黎比我入市 800k真係買唔起

Fut player day, 唔怪得 totw 冇包皮

調轉諗ss 中左richarlison
Mm中kainz
都要斬

仲有上次messi

我寧願無得守好過用ai幫你守
做岩進攻就入到波，所以遊戲世界係唔會做得現實足球咁0-0

我覺得喊包同金包係有分別
唔似尼馬呢啲cam同普金分別好細

我寧願一場2:1 多過一場4:3
我玩咗10年career mode
研究過點較setting 最真實
改得最多就係射門準繩度同體力
Fifa係近乎冇撻Q依樣野
而且點解可以喪扭/跑狗/全場逼搶 就係無限體力咁
唔需要好似現實咁靠傳波進攻

91包同92包分別大唔大

玩左陣pes，現實好多
不過無得撚下sm唔係好慣

準備好了
SS SBC!!! LET'S GO!!!!

人人一隻Nandez

咁又真呀
場場ai幫你守哂0:0就真係悶
自己淨係搵防中追住就得

硬吹中左

想要

但Panic會更加拉開top tier meta既價

現實一時時好大波wo

做啱進攻就入波就係死症
上年就係例子
而Fifa 當年贏winning就係靠更接近現實

起碼唔好後衛開紅海，kick off goal個d

岩

大家有無Idea 而家直至今晚2點前有咩好炒或者入定準備

依家我乜都唔敢入 寧願等佢郁先 始終經驗少
橙卡同if卡 qs價既我都會入住先

出完promo先搶平貨吧?
出精選球員應該全部META大跌市???

真實足球本身如果做到個攻勢2打2入波機率都好大
求其hold波走位都入波
但今集講真2打2入到波嘅機率有幾高大家心照
基本上唔扭個空位出嚟都好難交

覺得d球員成日跑去人堆或者跟住人地個後衛跑

其實中堅自動失位（中script嗰種）呢樣嘢更加要手控人補返位
有啲人轉人同手控補位好差
所以成日輸啲script波

有新野奴未巴查同acuna奴完都入唔到隊

2fw係一個扭極另一個都唔撚郁

精選球員我諗應該係選擇性跌吧?
唔會成個market Crush，至少肥料而家都咁高企... 唔會一野插到底...

等icon swap就要用架啦

meta卡應該都大機會跌
肥料而家又高位
真係唔知有咩好入咼

4231係咪特別勁好小見人用其他陣

肥唔太關事 係Meta 同中pool 既卡慘d

最嬲係D直線
明明襟去傳下面空哂另一個前鋒
佢同我傳左去上邊好遠個翼鋒

賭贏ea完美入隊

隻隻都你想要

我全都要

你有atal唔錯啦

咪係囉
有冇諗過中法甲電欺同意甲電欺玩家既感受

日經

要埋英超電欺

衰撚過撚雀🀄️

nif 花打cam你地會食咩chem
上手食左deadeye睇下好唔好其他

Hunter

明明ai走斜向下大空位
佢係都要跑入兩隻中堅中間

同上面大對比到

抽pack買1送1

fut player day我估會有totw sbc

想問下91油雞掂唔掂

成鳩日L1+x之後
向住人地隻cb走過去
仲衰過唔走位

L1*x有咩效果傳完波上前？

傳完波向前走

仲有今集最撚鳩係明明條友block唔到pass lane個波都要交落佢隻腳度畀佢截咗
搞到進攻成日都要扭多下先畀

呢樣野最衰既係完全同傳波stat冇關
俾個passing 99既你一樣係會咁

for你打one two用
仲有平時r1/l1 call人走位/現位都好重要

想問下仲有無人用緊vds? 仲係咪咁廢

正常龍一隻囉

仲有個傳波制撳咗 條友好似柏金遜咁等半秒先傳 喺度慢慢拉弓 真係嘔血 最後搞到畀人截或者offside.

所以成日後衛搶到波 傳返去中場都會派膠 因為求其有條友喺隔離都有機截波
畀人搶波之後進攻方又唔會有硬直 on99
你唔傳想hold多下又有機會畀人反搶
但冇理由下下拎到波就撳射波制解圍㗎

kurt打pes係咪仲多人睇過Castro 抽卡?
如果有班出名pro player帶起pes, ea都幾頭痕
Pes死ser好似會有補償

我直頭覺得勁

之前玩過一次wl感覺好奇怪巴打有無食咩chem

我見人對面用only 難射程度above average

想問變形者Vinicius 放到幾多錢

去問米

用左2百幾場
包屁花朗呢啲射近柱救唔到囉
其他要救嘅都救到

完全唔識

防中冇人迫大把位都面對面交俾人最嬲
絕好反擊機會變左絕好被反擊機會

所以上面有人話唔會撻Q
其實唔係
你贏緊波就基本上成撚日都撻Q

明明條passing lane佢點都唔同
都同你講佢腳尖拎到個波

自己就點封極線都穿
貼到埋身都話穿你大細

射唔入=/=撻Q

成日俾人後追mode嗰陣
對面傳波嘅時候接波條友識就位
搞到你封唔到線
但係自己啲人就會戇鳩鳩咁企晒係原地唔郁

點解我5格綠色都冇平時打單機咁順

㩒左 傳右 已經夠死

有幾個streamer都開始轉會
Ea真心on9

上年因為襟左傳右都嘈大交

抵啦

In game 會轉4231
防中應該ssk拍電斯定ramos好

又到進步時間?

呢個係上年fut players day

我屌我隻vds

Fifa個版權幾時完 pes爭贏未

係畫面上唔同
但係實際效果上冇大分別啦
你撻到個射左上看台頂同係柱邊刷過咪一樣係唔入

仲有俾隊友fake
向前跑一步呃左你個through pass之後走返轉頭

Ban咗kurt主AC都算
佢用一個新AC玩 ea即刻向Twitch施壓
Ban埋佢條channel
真心痴撚線

Nick都轉左

洗共咁撚樣，對EA咁既打壓極反感

你呢球波咁輸
神仙都救你唔到

呢啲波輸其實先正常

我明明兩格三角形 條片錄唔到 vds放出黎既

我有球都好搞笑無錄
底線傳地波番出近柱底
以為對家隻ddg會拎晒
點知我隻明仔拍到埋去個陣佢隻ddg跳起救波

想問點樣解easfc error嗰個bug

Cancel直入game之後冇再出過

上年呢d有幾耐In pack?

好似都係一個禮拜

唔知 上年11月就冇玩 張圖都係上網搵

你旗下遊戲都算
逼twitch同youtube ban埋kurt係做乜
係咪以後ea所有game都唔可以批評

有時睇replay
個龍慢半秒先再原地跳真係吹撚漲

又出promo呃錢

真心希望winning識做 下集做好啲吸引多啲人

Pes個ut mode陣形跟死教練呢下有啲難頂

魯爾打假9位都幾勁，射得傳得又夠快

好彩琴晚賣左 IF屁
唔知佢返炒IF定係HL屁

唔怪得totw無包皮

返炒既應該係IF多

對面贏緊波 搵隻龍門出黎射12碼
算唔算閪？

點解仲未有第6週既黃金任
等緊儲經驗值換kovacic架

今晚兩點先出

預IF META又跌到仆街

想問下politano89係奴完比張新卡你定係直接upgrade張舊卡

俾多張新卡你

比新卡

唔該晒

今年9成又分兩堆咁出

摔角咁既

一陣個每周任，會唔會有3萬8經？

事但啦，反正都唔會中，炒冷飯仲好，奴都唔洗奴

玩極都覺得玩緊手機pes

應該冇咁多，應該得2萬左右

單機球員mode幾好玩之外都係廢
自帶中鉛gameplay

ok 咁我食得屎

如果真係有totw sbc 咁我堆rg83-85 同 if 84 就有着落了

今個week既totw 定包埋player day嗰啲先

fut players day應該唔會出totw sbc掛
今個星期totw咁撚廢邊個會抽

會放埋Meta堆totw入個Pool

係9成出硬totw sbc, 就係今週先出到個totw咁撚廢, 你預做極9成9都中今週呢堆

出D實用 價錢又唔駛貴嘅球員啦，下下尼馬、美斯、包皮，撚有咁多錢買咩。

反正家陣D 球員數字都亂9咁嚟 中堅88幾跑速、仲撚快過前鋒，雷斯87射門都得嘅，仲撚勁過奧巴美耶D射門，隻Atal打RB又得，LW又得，ST又得，你老味

Stat已經冇意義
模組先係一切

隻atal全屬性

有冇ching知 邊個係FungYingYing 成日撞到

今個禮拜有WL obj
10W = 3楝1 totw-totw25 紅卡
18W = 3揀1 87+ 紅卡
24W =2揀1 88+紅卡

想問下雲達沙點換？中文睇唔明咩超級球星交換2球員

Atal現實又好似真係打到前又打到後

邊度睇到?

入game就有

Obj嗰度
睇嚟今個禮拜目標要18W了

同埋講真，今年現實有D球員表現好好，反而好少出特別卡？

德甲梅拿16助攻，助攻榜領先，但係得一張special?
迪馬利亞又係，佢最衰就係2星腳，反正佢地都亂嚟，不如整張4星腳比我地用下啦

助攻邊個會想知
入波先係最緊要
同埋迪馬係無wf就無架啦

屌本身唔諗住今個禮拜打，而家有啲心郁郁

真名打機？

屌一樣咁諗 淨係今個禮拜有唔打又好似好唔抵 但87+又要中一堆lkk parejo了

仆街！打左幾週
仲諗住今週WL休息下tim

18win咪仲好過祭11張紅卡

想問 91 Nedved 係唔係好唔掂？ 64萬咁平？

勁，lw所以平，打cam冇得頂，低玩平價icon ， 我854k入

抵玩

EA知啲人唔玩fifa 又整啲嘢出黎提高收視 成個tvb咁

Lam 得唔得？ 我cam 有89 告老夫

見佢用哂爆機陣

邊個version既zola打CAM最好同食咩chem?

佢最好打中間，打邊唔夠快，做唔到綠葉

唔係唔得, 最好就cam啦, 當尼馬咁全能都係60零萬, 佢個價好難可以高佢太多

baby hunter

wl objective送紅卡

新post放返先

18win有87+送要認真打了

大家認真地玩西server
到時應該好多人被佢激到仆街
今個wk應該大把怨氣

係咪因為少左人打

不了，都係14win收工算

明顯少左好多人踢
WL都撞過同一個對手

其實大家係咪唔知87都好多西卡

今年無打WL 輕鬆周末

我覺得自己今年捱到三月都幾神奇
上年futmas完就棄左

當81+開81
起碼87+都開左87呀

其實依家都半棄
抽親都冇好野，但係對手愈踢愈豪華
平時SB,DR都廢事打

窮撚完全唔明點解可以隊隊都花屁包

答案係中Kane

87 de vrij
88 ilicic

咁假設開驚開始玩
奴足sb wl dr
個個星期揀晒錢起碼十萬
到而家都二百幾萬夠買晒包屁花普金

0課打到而家隊波點都有2m啦 打14win都有

成功見識到星期五下晝打wl有幾閪

我唔想咁講但佢真係script撚到仆街
中5球柱，對面開籠門球都會開失，我一射就斜出
防守有幾下會硬再失rebound goal
0/2
試下打10場

我琴晚對過 但唔係爆機隊嚟 我d7

頂 入哂貨 出fut player 即係d meta 係咪會大跌
雖然我都係自用

星期日/星期一打最好

有巴打4點正開ss sbc

咁勤力 就end game先齊 好撚慘

呢個假設係全部pack開垃圾
中過好野嗰啲可以早啲儲齊嘅
我諗正路聖誕節嗰期都可以齊晒meta功課隊普金版

42場x600 coins + E1 30000 coins = 55200
55200 x 25 weeks = 1,380,000
rare mega pack qs曬應該都差唔多10000
即係你剩係玩足SB pack運點差都1.6M

佢只係假設其他sbc全部唔做先10萬
本身玩一場都600 打一個禮拜都3萬幾，sb wl sbc又有包抽 一個禮拜會有20萬，正常2個零月都夠玩哂，好彩1個月都夠買

我冇打sb淨打wl around2m

最閪係星期五呢個時段同埋星期六下晏

全副身家換左隻nandez返嚟

記得上年fut player day 好似有國家puzzle sbc同買pack優惠

而家應該都冇人會奴到sb e1了

做兩次base icon SBC 唔見800k
聖誕sissoko, mendy 又500k
ss SBC 250k
咪冇晒錢

純粹帶出其實唔洗玩到好叻都可以包屁花

叫我？
開驚到而家只係斷過一次

全部爆機隊玩毛咩

17場應該好易，打2場wl就用第2隊打半場之後掛機，完wl都15場 再打多2場夠e1

奴足哂here

我仲掛緊呀... 而家分數先32K，仲差18k

雖然佢出wl objective ，不過如果打唔到18win 都係冇意思。雖然依家冇左overload ball side, 不過感覺上button delay 同gameplay仲哀過之前。冇理由為左張87肥料出賣自己

我好似12月開始就冇上過E1了 之前都係個個禮拜e1

唔洗50k
上星期我43k都e1

咁你又衰d既掛機都懶

點解打WL會係出賣自己
輕鬆打咪得
唔洗燥底唔洗緊張喎 贏就贏 輸就輸

唔係星期五晚最閪咩
星期六日一朝早都順
晏晝不了

我達史轉左alisson覺得差唔遠啵

唔係aim Elite 真係唔駛燥wo 睇你用多定用少時間

至少aim 18 啦

EA都幾撚仆街 set 18同24
比個cut off要多一場

龍門呢啲.....
風水嘢嚟啫

EA: 吹咩

問題係明明贏到都比ea 造到輸

調轉諗 , 比上一個CUTOFF 小1-2場
上開20 打夠18就得
上開25 打夠24就得
上唔到11 都有10保下底

有冇人整咗法甲古列
食basic定anchor好

要習慣同適應種GAMEPLAY
唔係每一場都係同一隻GAMEPLAY
唔係每一場 尼馬都係咁扭得 咁射得
我唔識講
大概意思係: 要有不同方式得分 , 同一種方式唔同場次都有唔同效果

想問下呢個價錢 呢度d人係咪最好？如果想再平啲 可以點執？同埋全唔全英超冇乜所謂 最緊要10chem到

第1場就輸 gameplay西到
射波傳波慢一拍
禁住黎打
贏一球比人反cup兩球

Dr搵唔到驚 有冇打場fdly

EA: 你情我願個wor 你唔鐘意奴咪課金抽

長期14，連續兩星期16上唔到17，最好試過18

都唔係，有一排轉過用winter uograde areola, 輸到慌

龍門係風水野 達屎之外果d就岩
Fifa20 達屎>>>>>>>>> 其他

第一次係澳洲打wl 睇下d人勁唔勁先

我已經唔要求每場要gameplay 好，扭得。起碼要順lor,但係佢連呢個要求都造唔到。得分方式都係傳到有空位先射，唔通我連tap in都唔入之後狂遠射同頭搥？ 我要求唔高

有兩次上E都係用neto，講真唔係用pickford就得

本身都會玩WL嗰班仲送多咗嘢，唔玩嘅自己衡量打唔打

Pickford 真係痴撚線 有求必應 呢兩集任何version 都係廢都pk EA 係咪玩9佢

佢現實世界都係廢到pk

好絕望

其實一隻p2p連線嘅驚好難場場都順
連去同啲東南亞/日本仔打已經唔會順得去邊
呢個係expected

諗返起嗰陣刷英格蘭11人嘅惡夢

想搵人打了

利申: 熱狗

黑人就黑人啦

我記得、刷咁多個league刷佢係最無辜，場場一開波於換達史入黎

又幾靚

正中間CAM? 定左右CAM都好用

Mui mui don’t play me

咁其他人都一樣會畀EA造

唔係話支持EA scripting，我都反對

但係到最後個WL ranking都係差唔多

有咩LW/ RW 轉打 左右CAM好?

揀Mid blanc定headline varane?
Both full chem

上到E嗰班就係實力高班到EA幫對面都贏到人
冇咁高班就多數14-17架喇
利申：長期14

SS mahrez 勁唔勁得過moment b Silva ，不過得8chem

踢frindly 後備係咪冇得回體？

冇

why not both

姐係今個禮拜要打哂30場

咁講，你skill gap夠大keep到兩球球差嘅話script咗球都仲有得贏
FIFA 要穩贏一個對手真係要勁對面好多，64波好多時都係和波

仲有啲人，一lead一兩球就hea打玩嘢，畀人追返一兩球就燥哂/頹咗

Sam gor要30win

覺得以你個budget黎講 lb同華湯根有d豪氣

上集有
今集冇

我個frd喺澳洲得一格。。。

上得e都有番咁上下啦
每一場製造到既機會＞比ea做你既機會

不過有d真係10球都比ea做你就另計
終於做波 斷線

點解咁鍾意黑肉腸

其實有個順gp server就心足

你25場都25W la

一場

同意 雖然話被ea做 坦白講 有時我都造人嘅 呢個就隨心啦

係咪應該賣卡 揸coins

賣game揸cash

正確態度

揸住3球幾野今晚掃貨

睇得出佢已經睇化咗

你太大貪了

我都諗緊賣唔賣走隻 bb Cruyff 費時一陣出 mid icon pack 會大趺

其實點解贏緊lose connection係計輸唔係和ea操縱外圍?

好撚彩星期四派彩放左隻91包 174萬，依家跌到160萬

打左2埸wl,果斷轉game

有咩回體小技巧？

用副隊打sb
First team放晒後備

前兩日2.25放toty mane 670k放金屁

咁奇 我場場都有5格

因為both既話要擺屁打翼 好似好浪費可能用佢做CAM super sub

玩un吹

點解你地點解要玩UT
又要課金又要奴

簡簡單單玩下 Season 咪算囉
再唔係打單機,可以較電腦難度 又唔洗受氣

呢幾日無睇價，頂...

你唔想勁
唔代表人地想同你同一個LV啫

我話搵人幫我打wl

你唔覺得打電腦就算較到幾難，都同打真人唔同咩？

利申：挨SB挨到12月儲夠錢升級隊波就無打過電腦

season我直落打 狂升班 打到d1 champ 冇意思
同埋用死嗰啲隊 都好悶 對面都係用嗰幾隊

中好嘢嗰下爽，你唔明架啦

睇緊架妹WL live

season d人唔勁，唔好玩

打ut就係要掙扎，唔掙扎點進步啊

喺日本要打哂30場先有
同埋我已經5個禮拜14w停
好耐冇打過尾15場嗰啲痴線佬
希望打到

Season打到D1都冇意思
何況唔一定要課金嘅

下下打贏就唔好玩

Season 公平d囉 UT你隊波唔夠人打就真係唔夠打但可以砌下玩下咁囉

88+ 咪又係垃圾 俾個機會EA撚自己咁

sam gor仲喺日本？
過去個邊搞咩

電腦公式化
真人多變數好玩好多

好似係考男優 如果無記錯

依家停課冇乜嘢做，又咁耐冇試過打哂
打一個禮拜試吓囉

嘩
遲吓有得j sam哥

Link?

打UT都可以唔課金唔奴, 都可以打單機
打UT可以將隊波砌成自己想要既樣
打UT可以用古人

好多原因個wor

UT個MODE係咁 係擺到明同你屈卡
有D人咪又係RTG打到30WIN
唔夠人打就唔夠人打啦
唔好搵藉口

學費係咪會照計?
還是變左online learning

放晒11個正選落後備 踢SB TOTW果關 beginner level, own goal 一球就掛機等完場
呢關輸左都唔緊要 星期日reset前贏返就有分

season我之前想用女人隊玩 試下撞落d黑鳩度撞唔撞得開
點知原來女人隊match唔到男人隊

totw任打？

yes

打到贏為止定點？

無限打 計分計最後打果場個分

ss馬列斯有冇messi8成?

今個星期賣86+肥料賺咗好多
Btw 放唔放baby祖兒好

ea 霸權 衰撚過共雪 kurt事件 好彩今年少課 重課人真係助長霸權

好彩咩卡都未買

佢出買一送一 好多人狗衝去抽
83+應該大貨

今晚睇清楚先入貨，咁多promo pack + event 一齊出

打電腦真係無咩意思。
好似同robot 傾計一樣無引。

不過呢,都有好多巴打鐘意買隻mary返屋企慢慢玩既。

91包同92包大唔大分別

好驚入錯野

掃咩

你有咩卡揸我想賣晒d meta kante vvd

想入icon玩

遲左 不過應該好過今晚先賣

Ut多咁多靚卡玩又有icon
fs果堆本身得60-70rating點用

Icon唔會跌掛
精選都唔會有icon

最尾個段

多人開pack自然多左人中加上好多人引唔住賣隊抽pack

正中

包皮跌破50萬

賣隊抽pack有幾個係貴過先前隊波

咁實有人見買一送一好抵咁架嘛通常仲要開左一個就收唔到手

全清 反正全隊都吹得

架妹wl

出ss messi就正想入好耐 但好貴

痴線佬

話說上集棄左game之後

玩左幾日season

啲人實力真係... 幾悶

6月之後 你懂的

跟住冇時間同唔想打

尋晚想入好在無入

我全隊硬吹點跌都唔關我事

真係唔知而家PANIC最平
定係出PROMO後再平D

賣隊唔係淨係抽PACK
係賣完哂拎返錢係手 睇下有冇機會執到平野玩

Rg meta全跌？

但係今週又難得有個算幾吸引既WL OBJ
好難賣隊咼

所以我都冇賣

Ss 個陣

可怕
尼馬60萬, 美斯71萬

我賣緊van dijk

屁馬600k咁吸引

好唔一樣

我都係，大半隊硬吹，吹得果兩，三隻又唔會放，所以完全唔關我事

今晚之後又會升返

美斯都700k了
vvd 360k
未花屁包既巴打就入得

各位, 邊張打正前好

已入手
應該都係PANIC時段最平架了

今晚出93包定直接94motm包

其實PC個SB乜撚野事

外掛

人人終極5-0

你地其實有無留到啲特別卡
例如futmas cavani呢啲用唔落既肥料
定係拎黎做potm屁馬算

今晚唔會再跌？？

而家係panic緊架喇？
想入ss messi mid blanc rttf dembele係咪都應該而家入

今晚點解出包

我隊波吹得嗰啲全部都係ss
打完wl outpack起碼升兩成

今晚球員返場

呢度入面有無toty?
係咪toty都會有機會出返

好混亂

冇
toty只出一次

冇可能

Motm包？
係咪講緊potm?
屁馬仲有十幾日啵

冇可能出 除非ea窮到口罩都買唔起

Toty到季尾都唔會返炒

完全唔記得咗英超Potm都係今晚？

英超連有邊幾個投都唔知咁既今個月

If 屁1.9m

普金包皮而家不斷跌，如果今晚有MOTM 包皮，會唔會又升返?

正常架喎，我八成時間玩 season, 基本上唔容許自己輸咁玩就差唔多，起碼去到D1先有高手

玩 season 係 enjoy 下真實足球個感覺，唔會十一架跑車，要多啲時間 build up唔可以 9 彈，係真實系足球

玩 UT 就玩超級系，玩快速足球，砌愛隊 past and present

基本上輸 season 會比輸 UT 失望好多

我估今晚翻炒93算

91穿埋1.6m

屌EQ真係垃圾嚟

EA

其實FUT嘅話都係打啲低水準玩家先可以鳩彈
勁少少都識守

Totw1 st mane
Totw2 kdb
Totw3 Havertz
Totw4 semedo
Totw5 kane
Totw6 benyedder/ griezmann
Totw7 cry mbappe
Totw8 walker
Totw9 messi
Totw10 ronaldo
Totw11 son
Totw12 vvd
Totw13 mane varane
Totw14 salah kdb
Totw15 neymar
Totw16 kante
Totw17 varane
Totw18 aguero
Totw19 vvd mbappe
Totw20 insigne
Totw21 firmino
Totw22 mbappe
Totw23 son
Totw24 auba bruno
Totw25 coutinho

Scream1 aguero
Scream2 firmino
Rttf1 dembele
Rttf2 alba bale
Totgs messi mbappe
Headliners1 neymar
Headliners2 reus auba
Futurestars1 felix
Futurestars2 haland
Winter ibra bruno
Ss1 messi benyed
Ss2 ronaldo ribery

應該係度出？

又斷

包皮實出架喇 係睇佢出93 定91？

Season d 玩家廢過UT 太多 唔係果回事 我有個Friend season 打到D1 好似都係得14-17 wins

唔好出scream 明奴好嗎 已經跌左好多

前日法甲盃 包皮入3球會出橙卡motm

應該11w都d1

呢張好大機會出了

其實ss係咪應該唔會出？
咁近既活動

咁又未必

點知佢今日player day出咩卡點出法

上年係 出最高嗰張

通常即日出 唔出就應該無？

出就正 咁岩想買

咁誇張

唔計死都唔賣既油雞，我隊波值2.9m，但係集中左係3個球員度，淨係稅都蝕死我

之前幾張都係踢完兩三日後既星期五半夜或者星期六朝早靜雞雞出

無必然關系，因為始終UT可以有 meta 卡輔助
我夠有 fd 上到 14 17，但係 season 唔係穩留 D1
睇你撞到咩人姐

上季去到季尾大雜交果次，由Halloween 開始所有特別卡in pack，都無擺番toty入去。真係唔好諗咁多啦

我唔知先問我都唔想有 都抽唔到

d1有咁難咩

根據Fifa18 4-5月改打Season經驗
用日本求撚其打都D1
本身G1 -E3

最大分別係 唔識SM 唔識控人防守

19就打過co-op D1
唔識控龍 唔識綠燈

打season既人唔會研究咩係meta
唔會學新罰

14w有咁難咩

又可以做upgrade la

我都有打過season d人真係技術差好多

佢夠薑再出toty upgrade我夠薑做

乜普通season有人打嘅咩

其實無係好事好憎特別卡重新in pack。辛辛苦苦儲/炒到錢買愛卡，用兩用話重新in pack之跌到9牛1皮

大把人打

支持你

我又覺得唔同玩法 Season d隊唔會粒粒星 隊波無咁強 打基本功 當然講打機一定ut d人勁d

自動標自動失位
輸兩三球就走

Season依d無關錢銀既野d人就無咁認真

Ss messi跌穿2.7m就入

其實老實講，好想睇依度啲高手係 season 互片，睇下可以玩成點
睇過 shing 玩好搞笑

都5-0緊wor 好似唔差

Season輸左無所謂
唔洗諗抽卡
唔洗諗自己個陣幾平幾貴
無咁執著勝負
唔會有人研究Meta
一定無UT嘅人咁勁

所有課金 game 都係咁架啦

屌 原來5-5

百貨應百客
有人鐘意ut 有人鐘意season
有人打proclub 有人打電腦玩manager

有咩好打飛機

佢d卡 好有貨

自己打? 你都幾有心wo

傳統上ss rttf HL 都唔會出啦

yes
打Season無壓力
又可以同真人對戰打下機
gameplay又順d
唔會咁多scripting 嬲到你扔手制

我好無聊會去打兩場season
唔計自己quit D1 champ咗兩次都未輸過一場

season一樣有script
同埋只會更加lag

唔識聽日文

自己打架

因為有時連到去歐洲勁lag對面都死要打我會quit算

又係WL時間

打sb試用bartra算

睇咗陣 都好廢下

小弟學過下

寬容d

想問下如果佢 真係有買一送一包
可唔可以用Coins抽？

打過有個日本仔好勁下
技術應該上到E2

會唔會再出啲sbc

Sam gor，我應該將acuna up做古烈治好定up Ben sir

WL D 人勁左咁既頭4場輸3場

打晒先講啦
4場作唔到準

頭幾場random

可能都係屎忽痕走去打兩場season

toty個陣sbc upgrade無限輪迴

今個wl個個開左認真mode
好似係

點解我覺得防守好似buff咗

手控係

平時都係11win 就收機唔打
今次想直接飛, 過個開心weekend

係囉 下下衝埋去隻cb好似有氣場咁
仲以為淨係patch obs

wa 91包 1.6M 今日晏晝賣左鬼明怒同HL telles有1.5M 好想買

幾百隻83肥is ready

咁低chem

In game陣黎

屌你老母 傳唔撚到波呀on9 EA

屌你老尾ea script 撚到咁我唔打囉得未

家陣真係每星期都有特別卡奴

有無人frdly幫我解riquelme同 colorado2

奴過以前返學抄功課

想棄game了

我想問下打wl有delay係咪正常

頭先1.57咁上下

不過升番D而家

唔delay先唔正常....

兩場隻防中普通傳球波可以撻Q 粒波原地比人搶走打反擊

除左又到WL時間外，今晚又係EA SERVER死機既時間

我隻拉狗tackle完佢隻adama即刻搶翻 乜都冇㩒過埋我隻vds

因為有objective?

換30lv kovacic代aouar cdm好唔好
work rate h/h 同防守數值都好啲

最on9俾人用baby raul爆贏我隻tie仔

Messi potm

上到E3多3張紅卡抽仲要保證rating以上...都真係幾吸引

一諗今晚咩content都頭痛
唔郁是咪最好

史上最難上E的一周

如果復刻唔知92包會跌到幾錢

唔係多1張保証88+ ?

轉維頓漢做ake or papa

上到24W唔係可以額外多3張咩??
10W, 18W, 24W各多1張，10W多1個3揀1，18W 87+3揀1, 24W 88+ 2揀1

i mean d win數累積架嘛咁你越勁就可以拎哂呢3張額外紅卡

牙碩勁到仆街

2球野夠唔夠做messi potm ea放一次比我得唔得 都就黎完啦

自己揀

Rttf Allan 想upgrade 可以換咩
1m 以內

屌你老尾 3次draft 4win都係出兩包12rare pack比我 好on9

Messi係potmea會唔會唔出

Kovacic打box to box勁撚到仆街

仲要靚卡串樣 我中意

唔會

有無人dr就好順好正常
打wl就delay到on9

出到同冇出一樣 3mil 97rated

等佢自己upgrade

前幾日入咗隻喊包，發現其實都唔係咁好用（上一隻用緊perisic
唔知會唔會係改廢左

包要打正前

一定邊

上星期賣屁包
今日入番 都慳番唔少

又係wo 你啱

無賣到
不過佢咁勁就算

我個陣唔打邊姐

我自己用92包打前鋒 幾好表現
拎普金打邊 亦得
冇話一定打死邊個位

咁你有錢緊係買古啦

我都唔太識用
用落打lam好似怪怪哋咁
硬係覺得佢隱形無乜用

Ok!!!

換黎換去，最後都係花屁包擺前

我普金上星期放
今日買慳番10幾萬
撞正Totw垃圾 感覺好爽

咁試下用佢代aouar搭簡迪打cdm先
簡迪stay back + kovacic balance上去攻

鳩爆吓，做吓5星scoop turn、45度fake shot加速就得

認真唔好怨ea撚9人 當個community主流日日口講個gp差 ea整個obj就引到成班hea玩14w既上18w up 即係同ea講乜野gp都係假 reward oriented先係真

me唔會打WL

唔容易wo Ching

除非全世界罷買 如果唔係乜都冇用

2.69m買左綠美

R.A.P.

牙朗正前，撞左位

3隻點揀?

依家英超除咗VVD仲有邊個CB好用
唔計SBC嗰啲

futmas熱山依家被人nerf到

我唔記得咗邊個講過（好似係kit sir ，打邊係會冇咩存在感

adore

Winter ake tomori

93屁 1910k了
琴晚 2050k放左

換SS TAA玩

隻HL Reus 個價賣到咁賤

儲多少少買SS 馬細佬

5000蚊能力 加兩三點 都賣到過百萬

個髪形值120萬

咩係rap

痴撚線gp今朝都仲跑online依家慢過我呀嫲

其實5000點黎架

最緊要人有事d fd

用左大半日終於整完 Battaglia

今個星期試吓佢加 Acuna 打 WL 睇吓夠唔夠打先

messi係咪唔會in pack
反正都有potm

長寫係咩 想問好耐

咁睇唔開

終於跌穿2.7
你用過好廢？

Matt哥你都唔識？

阿諾一般

我睇過我知matt哥
但唔明咩係rap

假如出bruno potm
張winter卡會跌？

只會跌
你買返
第日再賣都係蝕

好似之前有條友打錯左俾人抽水btw potm messi出你仲買綠花

無咁多錢

我只係覺得佢個價應該會再跌

唔會做啦
同埋都係出rw

反手出張cam

出cam都唔做 西甲張卡好樣衰
反而諗緊想做屁馬 張卡幾靚

唔係做唔做而係出之前一定有panic sell

聽日會唔會翻兜sbc

見到d卡食左瀉藥咁⋯無眼睇

9成會

好打極有限

熱巴砌緊熱陣？

放900k coins $4=10k

用800 allin 1000+張83

真係無野好輸

留名
手足可唔可以試下acuna 追唔追到啲跑狗
事關我想拎佢打閘

點買咁多張？

用主機買有黑洞

今早見到張loading screen就好走啦

用緊potm ben sir正前
互換會唔會好啲

大佬做我都唔好咁誇張啦
james 70mis換入黎都可以慢到乜咁踢條撚

做價低果時做左

開心使用中

同普金差幾多

但係今晚咁多promo pack
83會升到咁多？

祥巴幫手解任得唔得

燶左qs都係蝕好少

全untrade上轉下算唔算upgrade？
入場前mendy alaba 7 chem
另一個防中係futmas 里山 中堅係雷斯

push
撚緊買唔買嚟打今個WL
又驚potm會勁d

今朝9點先買左隻屁，12點先出loading 撚9咁撚

我打pro club 幫唔到你

堆卡瀉價瀉到呢

打WL撞返同一條友
又係輸
雙方入球嘅人都一模一樣
你話無scripting真係無人信
屌你老母EA

EA屌你老母

我仲係信緊壓星有幫助

德甲個仼要350k
嗰3隊銀卡隊就已經要200k

射波行左好多

扭波再順d

我兩張喊包775入本身就快上到850,佢一出loading即刻820平手走, dklm依家插到772, 好彩走得快

算嘅 akan幾勁

300萬多d買單

Toty打sub

入唔到隊

有無人覺得gameplay好慢

真 我今日換佢入嚟慢到仆街 中場落到底用左幾個fake shot drag back先得 拿拿聲換kent子

諗住尋晚都無loading 今個禮拜應該只係得南美盃，meta應該穩陣買黎打wl，買左richarlison同neymar 咁就無左30萬

呢鋪俾ea陰到係正常, 估佢唔到出個10hrs倒數

我隻包皮今朝2.5放 呢家都2.2

toty de jong太勁 e world cup常客 建議入隊

好thx

fut player day即係咩？

fuck player day
EA撚鳩玩家嘅日子

好撚爽
Ss 中nendez
隊波幾日跌咗500k

Auba機會大啲

Potm 連真樣都冇 幾好

美羊啦 張if準備插水

想佢出bruno

有冇人同我一樣連接唔到EA server
測試連線冇問題，線又冇鬆，唔知咩料

以不變應萬變
STRONG HOLD 手上meta

第一場輸2-1 第2場真係睇少左全rg 卡
入左一粒先比人打到1-3
好彩有李察loan卡 佢打前鋒好硬正頂住個位
岩岩買入ikone入兩粒 追返3-3打加時 最後第一球亦都係最後一球 由mahrez幫我追返贏
1W1L

我都係

Rg met應該跌到tots架喇

見到熱隊

咁應該唔淨係我問題
頂想試下新陣都唔得

兩張啫

講錯，三張

Bruno ok?

做咩依期難防守咁多

Doherty好似好啲 應該唔會貴
但bruno會貴

俾牙朗啦

超鍾意mahrez 好好用

想睇您用全熱陣

連唔到ea 搞乜

季尾啦

食shadow有88速？

比我美羊啦 佢輸左歐霸已經好難受覺得自己open goal唔入係罪魁禍首

美羊做過就算啦

係我可以打翻4後防

美羊做過就俾條生路行下啦

頂唔頂到tie仔

手上一張rg包一張rg朗
包就算繼續用，朗搏佢outpack升返少少走人

仲未上到

有愛乜鳩都頂到

Sarr咁撚勁下個月有冇

Lead緊1-0 斷線 當我輸 ea

點解dr會咁撚順
Wl起碼半秒delay

無son

講能力一定頂唔到

打5 格香港人都lag
雖然話low ping 會就返high ping 姐
但lag 撚過打4 格

你得閒可以futbin揀個球員, 揀generation, 睇返佢上年3月開始個curve, 條線係一直下跌去到end game

ps. 上集3月頭出player days

有愛就頂到
已投

87 telles 定 86schulz?

有愛就頂到
已射

希望贏到bruno

兩翼要儲錢換

唉第一年玩咋今年....
有時啲野真係夾都無咁啱，本來都係諗住今日賣隊，突然出loading screen，跟手已經跌到仆晒街

頂住左牙

岩岩死ser?第一場贏緊兩粒斷

講漏左，隻朗琴晚紅左牌，今日試過放放唔到，家下仲未返到屋企開機，眼白白睇住佢跌

其實wl delay到咁想點。。。

隊波成日唔同tw碧基anchor

今晚出番咁多勁卡

抽撚爆 買一送一 今次仲唔到我中包花屁朗
屌你老母垃圾ea 不了

Pique食shadow勁啲？
邊有唔同 我剩係買左隻美斯

不了

隻隻都跌到end game架啦

diu ea
想玩下一次wl姐
得一格
係咪唔想我打

屌你老母EA，用coin抽同你死過

抵啦
咁多個阿仙奴球員最憎就係美羊
最鍾意就係奧燒

開game 果陣為左toty課左pack 仲有5000剩，諗緊抽埋佢定留fifa21好

2分鐘已經5個負皮

下集3月開始玩爽啲
乜都唔洗奴 俾兩千課黑金玩到愛隊

仲多番半年life

咁出ozil未呀屌

呃負皮

打完已經8個

唔好做傻事

講真，有ozil一定投佢

不過踢成點佢自己都知

Hw ozil幾好用

今日咩事
頭六場輸五場
平時穩定14-17w
未試過一開波輸到咁

真心咩2*腳喎

公廁花屁包雲報價
包 487k
屁 594k
花 689k
雲 357k

我無呀 二月先玩

今個星期個個開turbo

有冇埋if報

爆機隊全面進場 尻射都入

10月個陣幾好用 交波算勁

可怕

屌咁梗係啦

屁包早左幾個鐘入
又跌幾萬

nokia 3310都好好用

10 Chem rg kante vs 7 chem rttf Allan vs 7 chem SS acuna

大家點揀? (防中partner係prime艾辛)

包 777k
屁 1.857m
花 1.08m
雲 650k

尋日包都有咁既價

if花 1.08m

包300k即買

過多一個月 依d價你都嗤之以鼻

if wor咁大貪
喊包50萬我等緊

fut champ本身赢緊對面2-0 對面喺89分鐘嗌咗暫停 跟住一到完場就話我斷線 計我輸

究竟係ea server 問題定點？

張ss mackay-Steven 幾勁喎
打後備前鋒/邊 用落好順手
唔洗錢用肥做
好舒服

肯定抵過20萬肥拎去做ss sbc出隻nandez /gueye

幾時知係邊隻？

雲係邊個？

Vvd

vvd

反而跌得慢d vvd

留名睇84if qs價

打得唔順

啲價同出toty果次跌市差唔多

今期用ss mackey 同acuna 打後備
一攻一守

嗰時if neymar跌到1.4m

92包 1.96m

一開波連輸三場3:0 再連贏3場，我到底打緊咩野

個gameplay痴撚線
慢到史上最慢
feel到就黎死ser

仲打嘅巴打祝你好運

仲有幾個鐘就完個sbc
希望仲忍到手唔做

個陣1.4入 2.0x賣 1.6入番

做啦，搏先係玩fifa
利申中renato sanches

又執

做啦 補小小錢當抽個獎 儲多張特別卡都好 分分鐘中勁野

藍絲幾時開台

唔抽卡玩咩ut

5g

唔搏唔知時運高

480k 雲苦主

第一次打wl , 連輸8場， 屌

Sethma幾時開台

用左咁耐 咪計啦

我2月尾買一樣480 岩岩5/6點 360都賣唔出

扭波唔順
鬥防守同傳波

後防棟晒係度 大波到傻

依家留意住個市算 遲d再打

手控好勁喎
一拍埋去就守到

兩星期ja屎忽痕賣左SIF varane 轉rg vvd，蝕到pk

諗住輕鬆打draft 第一場未到一半斷ser

啱啱有場
同個唔知係咪巴打
全場加埋4下射
鬥防守

進攻無下順

我本身剩係打SM🤦🏻‍♂️
玩到我頭暈

聽日再打啦

雲係邊隻

忍乜鬼 我frd中ben yedder呀 下個就係你

以為雲拿 vvd都唔係好公廁je

咁咪同我一樣
蒸發左十二萬

我fd都中kante
我就中荷蘭右閘...

vvd唔公廁？

otw世三

完全同期，張91包都無左20萬不過呢張真係用左好耐，唔計啦張vvd一買就跌好不爽

D價同美股一樣 直插

同你個名一樣 直插

我屌我都係屎忽痕 本身deligt otw都一樣插插地 我買左ake winter在先 之後見de ligt用得廢先轉vvd 係好用 但我岩岩wl 條仆街失控多到傻

我阿迷黎 可唔可以尊重返

原來咁樣跌跌下
牙朗個價又反超咗小花
攬炒成功

Otw 賓爺

岩岩打左場WL 打到70分鍾我d人好似比野扯住左咁 好彩守得住
隻moment ramos打cb好柒勁 7chem都禁死對面隻toty 包皮同HL 尼馬

佢都係

大多你張基沙文

依張真係on9

一晚跌280k

再陰啲陰啲跌多100k,

雖然gameplay慢 但話今個星期打得特別差嘅肯撚定係之前靠obs守

阿狗
尊重返自己身份 下遊黎

rttf白簡迪

是咪要收皮了

咁SIF varane近兩星期都有跌10萬既

自己最保唔到值既卡應該係otw ben yedder同vvd了
唔睇就唔覺心痛

哇屌， dr 平時d6, 打WL 12g 0W , WL 好似第2隻game 咁， cls

你地呢啲卡會留定用黎做肥

幾時知英超potm結果？
Bruno pls

唔用嘅Untrade價值=0

想入喊包 但tie仔會變6chem
如果美羊B LM有potm我就老閪都做
喊係就迫住henry/pires

贏夠18場有playerpick

下星期先用最聯了

用untrade做90古圖肥料係咪值、

點會6chem
可以8chem

好彩之前趁d肥超低價果時 做左Neymar sbc

當打番個和

入驚佢話有啲咩damage咗
我揀咗cancel
會唔會有事

儲 d卡咁靚 唔捨得做肥

SS Mendy打CDM好似麻麻地
食powerhouse

cancel is ok
唔見有手尾

最聯都可以18w

驚之後做任要用
但又熄用黎做屁馬

冇你咁勁

好撚爽
d人一開波唔敢用obs
正常打 到我領先
佢地又忍唔住開obs
之後見到佢地d氣無撚曬 好撚爽
對面隻防中位打到後尾 一粒氣都無
笑死

原來wl都未報
好彩

個ser廢到痴線
1秒前用左圓形 搶到波自動解圍
first time fake shot踢出界

死ser ready

想問下普金花會唔會已經好過prime raul?

已經準備好100萬bid平野
上次死ser我仲係ser入面但係冇錢bid

Im ready same 1m reserve

美羊if 係lm 出左sbc就會插水式跌

唔撚打住，輸到仆街
開驚到宜家都未試過

1m掃唔到d乜咼

300k包 400k花

咪報番 無影響wo

包半價，卡都半價，cash is king

好耐冇開game？

我意思係好彩仲有得報

4日冇開

得toty企得住

boras 都話好慢
熄機睇下kurt 打pes

用得落手既留做icon swap
用都用唔落就做肥

暫時用依隊 用落幾好

輸足15場， cls, 唔再打WL, 玩番DR 好過， 場場toty 點打

你咩隊

game play慢到癲
果斷唔打WL住

Giggs點

屌 㩒撚錯

點解15場輸晒

同你差不多
不過用prime best 打右
7chem james 左
Shaw

好爆得 佢射波無想像中咁廢
可以一戰

巴打犀利 2月開始玩就炒到咁多錢

賽果點

個個都輸 咁邊個贏

ea贏

有RB TAA

啱啱贏咗幾場支那仔

有隊叫（拼音）上海申花有隊叫XX人（地方名）

今日完全冇衝動開機打邁向棄驚

爽

我唔介意輸，但無論我贏定輸果場都多左膠波，cb撞下撞下撞左個波入龍果隻

Nerf 左defend 之後就咁L2好易彈番個波俾對面

條友唔洗瞓又唔上堂

唔打lu 反正又唔係買唔起d if

笑撚到仆街 this game is joke

有無人試過花打RW?
效果點？

另外基沙文同佢 邊隻打rw邊隻cam 好？

暫時6贏5 但星期5個gp 真係好西
係咁比佢食sm 幾下scoop turn 都變左傳波
打左6場先得一場obs 猜到佢冇哂氣任我魚肉 好爽

依家要上堂 屌你個奶遲d玩都唔得閒玩

賣左隻kante

你自己都叫我開zoom掛機啦

Ozil flashback

邊隻好d?

想g你點樣短期炒到咁多

Must meta

美斯最佳位置CAM/CF/False 9，打翼都勁，但浪費佢傳射
其實基沙文都係，打唔到翼
不過一定係基沙文就美斯冇理由美斯就基沙文

所以現實基沙文都係打翼

係就好啦其實有堆球員現實好勁 但打機真係麻麻

??唔明

其實果d叫得free HK 嘅就拜託你唔好full replay 衝cam 咁無品 上半場追返1:1就咁

悶咪玩下拿神

通常對付replay撚 如果贏到3:1
我會比佢追翻球 試下佢識唔識skip
之後就閪鳩佢 後場猜波

6場贏1場
平時開局再差都起碼贏一半
Rival D4 D5升降機

我4:1 都冇去閪返佢 廢事同呢d閪人浪費時間 快d下場好d

依家ozil好無態掛wo

美斯打翼唔夠快唔夠氣
Bcwa反而h/h 99氣打到翼

P牌巴仲撚癲

你勁

又諗起食神張圖

我用過金包炸，未用過91包，我獌都想用下

Meta卡呀
姐係包皮

想買列文 係咪真係傳說中咁廢
用雲達沙真係有辱我阿狗

有愛》all

龍就自己中意啦 差唔多

踢翼要防守 40分鐘就冇氣 真人仲會嘔

個gameplay 好似耍緊太極咁慢到喊

風水野唔敢亂郁
緊係要問下連登風水師先

對過prime 列文
其實幾撲得下
但印象中大炒佢

個fd打完10w已開第1pick
全部below 82

等埋players day？可能舊錢夠92包

10win個pool應該得平時右邊個班撚屌

今晚咩事 頭10場6-7隊爆機隊 有隊全icon咁滯...

個池咁撚大
9成出垃圾

yes
打唔到上18W真係哂氣...

刷紅卡啊

$$$prime 我想買mid咋

冇乜嘢好換
賣91包皮補60萬換93好唔好

Players day會唔會再跌

potm/motm包
留錢啦

宜家賣 一陣間兩點可能補40萬就買到
FUT Players day 實有包皮

咩係players day

GTR同林寶的分別

返場啊

最勁既特別卡一齊比人抽 加埋課金買2送1

呢張圖係上年

佢打cam咪更加唔夠氣
美斯爆邊好過bcwa

應間？

第一次報wl
想問下係咪星期六日打會易啲
同埋個obj係咪搞到多咗人打
好驚10w都去唔到

我拎messi打前

唔好星期五打就得
最慢最疾
星期六日打啦

兩點

朝早球王時間

英國打易打D, 14W冇咩問題

咁我依家賣咗隻91包皮先

2點見

依家唔怕係panic得最勁？

前場4隻
Messi CR7 基沙文 raul, 兩皇兩巴

諗緊點塞好

開始有d眼訓 死ser比我執雞未

基沙文otw?

完全唔識依啲買賣技巧
咁我應唔應該依家賣定係等

性病傷埋，巴塞下場歐聯計埋後備龍得11人可以用

91包無咩點跌, 少跌幾皮, 不過張相真心好樣衰, 支持賣

我要棄船啦，岩岩alisson 連續派幾場膠，雖然vvd好有愛，但係真係要番去達史既懷抱啦用住鬼pk先，西甲有冇咩新cb好用又平過varane

kon sir打cb好似幾勁

Icon la

一係 d Carlos 或者Ramos

兩點93包in pack, 大機會出埋totw sbc, 到時93包又再插多少少, 佢點都要跌

alisson rg?

普金咋，諗住佢打翼都係行行企企唔洗咁貴

咁姐係我依家賣91包？定等佢出咗個sbc先賣

純打翼係咪唔值得升？我都用緊91包

一定唔係而家幾時就唔知

我就覺依家賣，2點打後會再插，到時就買93包

我都係用嚟打翼，佢打翼先係最勁
91同普金都差好遠
93都應該會有幾大分別

好似已經遲左咁，但係真係出91包應該會再跌，有巴打估出93，咁隻91可能跌少d

你想upgrade93包就賣左先, 佢出totw sbc果時snipe下panic sell

有個波係度阻撚住晒

上年基沙文有90速

我明知禮拜六日自己打唔晒30都唔會禮拜五打

呢d貴卡稅好貴, 8萬稅...

但93,92,91包張張差價都係廿零30萬, 93插另外兩張好難無影響

個波好靚, 係包皮柒, 男人老狗又唔靚仔格硬整個單眼做乜鳩

勁就一定勁左，我同意普金上91都差好遠，不過大拿拿60萬諗緊好唔好升cb

你skip 番就已經對佢地最大侮辱

我放94 c7中

我用唔慶祝果個慶祝動作
睇5秒之後skip

你中堅要升嘅就緊係升中堅先啦
我冇嘢好升所以先換

有scream卡已經當flashback左，等出年la 我估

賣緊了

係既話侮辱左當年既佢

我對過個replay撚，我入佢兩球我照skip，佢一追到2:1 就full replay跳舞，我即刻猜波加玩角球旗

出totw sbc果時就好入了, 黃金時間, 之後應該會升返少少, 不過點都唔會升過依家呢個價

icon換左邊隻？hierro幾勁

出咗sbc之後10分鐘內入？目標價係幾多倒

岩岩玩左兩場wl 如果想試下0.5速版歡迎

SS Kondogbia 我ss pack 抽返黎用落都唔錯

頭先6點零跌穿1.6M 而家升返幾萬

Icon 換左joey啦，依家baby rio 鬼pk 達史用住先，諗緊試唔試RTTF militao, SS 干sir或者悶悶地入番SIF varane 真係離唔開達史

有考慮佢，10萬蚊試下先

如果想all in包皮 擺大個頭 之後個d用cheap野可以點齊Chem

你自己呢？

其實我諗緊再睇耐啲唔會好啲咩？
啲人一出就會睇Futbin 睇下有冇跌，一跌少少啲人就會急住放，當第一批人放曬，第二批人為止蝕就會再冧落去，直到個價位好抵屌，買家入貨就回升，但依家問題係個個都知會冧市，所以唔知仲有冇人會係未到底嘅時候入貨。（唔知咁諗啱唔啱

缺點我淨係諗到係兩星腳 一用錯腳就傳閪波紙皮咁樣

我自己好似95搭八

英超邊個龍最好用其實
隻聖誕迪基亞好似愈踢愈廢咁，射中龍就俾人入咁

賓蛇包皮綠線，有奴就整埋bb blanc鐵三角

聽日試試佢
打晒返嚟報下戰果先

kepa

so we miss 更多巴

totyn ederson

做咩啲波boot冇晒

後場係咁猜波拖時間就可以free hk咩 屌你老母

其實rg 美斯依家個價 應該買佢定買啲icon玩好
利申：花迷

花啦 尻射都入

冇奴

想問下，10w同18w有咩送？新活動？

咁allin左包皮用ssk kante ben sir都抵用
包皮勁

agger，大把icon無美斯咁勁
不過美斯要換位打中間

睇objective，有講

If 花/rg花 7chem 會唔會好大影響？ 打cam

聽講會出94包對個三隻包大唔大影響

三揀一肥

普金ssk

deadline前一抽，84 Nandez 拜山我黎喇

不足10chem走位有小小影響
唔肯定係咪純粹position數值低左
btw花都易連，451右閘semedo

朗隊巴，Giggs 隻右腳係咪真係廢到癲?
點都要就左腳射？

好用到爆
係有時傳醫院波

Ssk傳波真係成日害死我

finesse?
差唔多價位屁同佢邊個好啲

想知result

傳膠波->失波->dllm又輸孤寒波
再loop

未抽，下個post開出黎